許志安尋找自我之後會唔會發現自己其實係愛大波

佢意思係咩都唔做
要專心尋找自我
以後去夜總佰,去叫雞,
睇下自己係鍾意大波定無波

許志安
從此成為大滾友
從此戒色,成為好老公

唔好成日劉馬車啦